聲優愛好［37］吐槽好手45歲生日 阪口大助

本名 阪口大助
出生 1973年10月11日
星座 天秤座
年齡 45歲
血型 A
身高 165cm
出身地區 新潟県柏崎市
所屬公司 青二事務所
出道角色 貓《美少女戰士》
代表角色 烏索·艾文《機動戰士V高達》
柚子(立花柚彥)《我們這一家》
志村新八《銀魂》
山崎薰《歡迎加入NHK》
春原陽平《CLANNAD》
福部里志《冰菓》
萊昂納多·沃奇《血界戰線》

經歷
「因為從小喜歡看高達，所以希望成為一名聲優。」
1993年，19歲的阪口大助從家鄉來到東京，為實現自己的聲優夢想而努力。後來因為和《高達V》的男主角烏索長得非常像而被監督選中，為主角烏索配音，出道作就配了日本國人心目中非常崇拜的高達系列。阪口大助一出道就實現了自己希望為高達配音的夢想，結果很長一段時間被朋友「羨慕嫉妒恨」。
1995年和綠川光、置鯰龍太郎、林延年（現神奈延年）、石川英郎五人組成名為E.M.U聲優團體（E.M.U全稱為Entertainment Music Unit）。為E.M.U五人量身打造的動畫《卒業M》，在那個時代曾風靡一時，極具影響力，出了多張CD，1996年還舉辦了第一場E.M.U專屬演唱會。此組合2000年解散。

雖然話一段時間阪口 好靜
不過我印象中係一個好有主角名的聲優

今日一樣係杉田同西山生日

神同救世主個gangan ga rina之後到yui
咁繼續落去係咪到ai?

三個隊草又隊fd左

三個都配得好正

在上週日本三連休舉行的Ufotable德島活動發生了一件爭議事件，有高野麻里佳的粉絲表示明明自己花錢買了握手會應募券，但實際上並沒有舉辦握手會，而且還說ufotable沒有退款打算

一時之間網上一群網友咒罵Ufotable欺詐，好在Ufotable在24小時內就說明了問題源自活動的合作方，在沒有事先得到事務所許可的情況下擅自發布舉辦握手會的消息連累了Ufotable

而這種「先斬後奏」的事情在《碧藍航線》VR結婚企劃上重現，由於沒有得到各聲優事務所的許可就直接發表了聲優參與該企劃的相關消息，《碧藍航線》VR結婚企劃合作公司株式會社M2宣佈該企劃中止

慘

冇依個概念，以為一條聲到手可以無限使用任用

新polm 新cd mv TRUST IN ETERNITY出左

好好聽 祈好型

idol合照不了

Lisa 巴好多寶架

3d idol master

原配聲優全新錄製台詞，《我喜歡的妹妹不是妹妹》首話開場《妹妹公主》角色集體登場

想要我同大西合照？有兩張喎

拎黎哂我
快

T7S個陣比你睇

咩event 有合照？

平時出街嗰陣

大西又想染髮啦

唔係巳經染左咩?

桑島

駛唔駛開個T7S 4th Live post?

同姬樣去咗海邊玩

冇得去，唯一可以做嘅得定時推post等佢唔好好似上一個咁沉底推唔返上嚟

話想染另一種效果

開囉

借左巴打個post update 左少少,開左個新post

界人...

阿種其實會唔會好辛苦

TV動畫《家有女友》2019年1月放送
【CAST】
橘瑠衣：內田真禮
橘陽菜：日笠陽子
藤井夏生：八代拓
柏原桃：佳村遙
葦原美雨：小原好美

ruru 媽.....

我海

會唔會太重負檐

算唔算成套野嘅唯一賣點
第一集已經崩到咁

好憎小桃呢個角色，臭雞嚟

PS是個好文明

唔係好大分別姐

唔係P得好勁者

落左ig d filter 姐

我町

可唔可以改我個樣去左邊

ok
俾你張相我幫你整

和氣あず未
髪の毛切りました

ミディアム
safe~

要飲水了

吸水大西像

Zombieland Saga

本渡

黃色
先估りっぴー，美海同安野媽媽

內田

內同上兩隻字差咁遠都分唔到

今日好正（內田）
聽日好正（上田）

suddy 反高橋未

依個高橋
suddy 係下面comment 未？

雖然佢學殘體
但佢鐘意台灣

佢大學科中文應該係用殘體教

但佢自己鐘意睇台劇, 同次次都係去台灣

31歲....

個節目正

要反都反呢班老女人先

無事做

ruru 同 yukiyo safe~

睇黎要反由貴

想轉player 係咪要買呢部了

但唔多想買AK

我叫大西sell吓AK

垃圾AK

有冇介紹 10000樓下

是但買部大陸野都好過AK

中國機個介面好柒喎

好過AK 聲柒

想做鴨了

sp1000就唔柒架啦

平一半既話可以考慮

上田

買的不是機, 是感覺

恭喜一對新人切蛋糕

下次 寫埋個標題

生命最後一日希望可以同上田一齊過

長生不死

又多一個開ig

改咗username先

改完係咪會變反上田推內田

好凍

Happy Birthday to me

多田君event張飛好靚

都係果句大西水瀨幾時結婚

淨係用祈講嘅嘢嚟分
江口喺唔喺度根本冇分別

大西 ＄＿＄

咪事實婚左

原來你去

大西會係T7s live後趕係agson 完之前黎

點解要咁努力

為了你

miss.yu serizawa is idle in the world !！

諗一諗
依個月佢練到腰痛

上田彩

諗起早排係twitter話大西上完asl仲要返工好慘
之後比個唔識既毒撚話大西而家咁多工係榮幸

咁某程度都係嘅，呢代啲聲優淘汰得咁快，始終唔知之後點，喺唔會搞壞身體嘅前提下有多啲工開都係好事嚟

係都唔會開完live仲返去agson啦
On9架咩

你睇松岡個schedule都知i’m on9

我地依度一樣有人話 「要紅唔洗代價呀」啦

我好驚可以再on9 d

我擔心佢身體頂唔順多過冇job
你地下下要講到咁極端要健康就冇job要job就冇健康咁仲點討論

不過至起碼2017年尾之前個個冇乜上進心既大西已經唔同左

好複雜
知道唔博唔得，不過咁博法
邊忍心

不過佢身體個底好左、今年到依家都未病

大西要走蘿蔔

ajj 都要走

我幫佢食

梅原..

多田君成個場都係女嘅 毒撚好唔慣

就到

到未

我同女同學去 等緊佢

正常啦 一個mamo嘅飯都頂起半個場
少有町民係少數族裔

有囡可恥

可恥

好彩櫈底放得落個喼

內田巴好有型

俾人踢爆左自己去

明明見你拖住囡入嚟 做乜分開坐

女呢

前後腳 好似係

專登起身過去望 點知冇

又飛又女

我甚麼都沒有

梅原好有型

Mamo響上海

一完場內田巴話同女食飯頭也不回咁走咗

馬娘個場係未又跑圈

好想睇跑圈

＼俺のサオリが／！！

肯定又kiss me成場叫春

回歸初心？

初咩心
返屋企咋

好女仔

好gf able

中村+梅原真係J死人

祈祈扯起條裙

梅原bb好多禮物

想騎馬

上田..

#尾崎由香 #山田唯菜 #井澤美香子 が主題歌で #tiktok に挑戦!等チアにちなんだ企画満載🐴

好彩冇楠木

想騎大西

黐線佬

大d

yes...

今天melody flag 交代外遇事件了

大西

放心冇唱シャイン

講大西兩隻字都要食負皮真係咩世界

有冇諗過兩個字太少先食食負
詳細一d今日佢幾正

鬼知咩
成場都唔行去左手邊睇Q到咩

高田 憂希
観に行かせていただいていました！とても熱いウイニングライブでした✨皆さんの最高の走りを見られてうずうず！シンコウウインディちゃんもいつか皆さんと走れたらいいな(*´v`*)
出走されたウマ娘の皆さん、参加されたトレーナーさんたち、お疲れ様でした

LiSA 巴係沉咗idol 船

我覺得好嚴重 (可能我見識少)

唔算（望佐倉熊

佢周圍推人落坑

好きと推しは違う

希望你地明呢句既真正意義

真 我明

我都明

唔係講推/鐘意idol就唔理大西 etc

係沉船得好勁( 我角度)

machico

ajj

我都覺
初初幾日仲好有罪惡感
而家咩感覺都冇了

有能力咪睇

其實睇多幾個根本冇問題，你個推根本唔會在乎
甚至佢根本唔會知
只要對得住自己同銀包就得

自己唔後悔就ok

抄低先.....

咪住我已經係

starting gate05組
馬唯一一隻有買嘅碟

希望今晚可以同上田係夢中相見

只係係idol現場得到既野比想像中更多，所以先會沉得咁快

me コミュ障，不了

推介Dream Jack

LYNN

好想餵大西食我碌蘿蔔

高橋未奈美の「み、味方はナシ！」
在11月月17日會進行dvd發售活動
大西會在「一部」擔當嘉賓

更新了

廿四個負評

27
利伸未俾

大西推人數點算區

見到跳咗 number, 登出咗先知係咩

依度有冇27個大西推咁多

可能係路人負評姐

條友素行不良

咀咗落去…

神父出面嗰個post都係得16，佢回post都double

唔係大西推都負皮啦

岩

Agson 祈句玻璃心果段真係可圈可點

其實我覺得祈同kuma可以同大西咁fd 其中一個原因都係佢兩個都發覺左大西係仆完街流哂血都唔會喊比人睇既人，激起左佢地母性

討論下

好有型

差d認唔到

聽都冇聽，失左格

女聲優們果然都是痴漢

Agson?
其實我鳩估

「人気声優さんに1人結婚したいくらい好きな人がいる」じゃなくて「人気声優と結婚したい」なのね？
あなたの虚栄心を満足させる為に結婚してくれる女なんて人気声優ならずともこの世にいないんじゃない？大切な自分の愛情に、バカ言わせちゃダメよ。

另外一提，早幾天同樣是為很多エロGame配音的聲優民安友繪，在回答網友如何能夠和人氣聲優結婚的問題時，就提到這種想法就只是想和「人氣聲優」結婚，而不是喜歡聲優喜歡到想要和她結婚
為了滿足你自己的虛榮心而結婚的女人，在這個世界上是不存在的

赤尾好qq

朱麗葉先行上映會
圖太多不轉了

我刀係

h[url]ttps://

「パンデモニウムモンブラン～ベルゼブブ嬢のお気に召すまま。～」第2回、第3回のゲストが早くも決定！第2回のゲストは、ベルフェゴール役の久野美咲さん！第3回のゲストはサルガタナス役の加隈亜衣さん！皆様からのメッセージや質問など大募集！！

第二集嘉賓久野美咲
第三集係can 丁目

松井 恵理子
じわりじわり声優界にもインスタの波が広がってて興味はあるけど、言うほど普段写真も撮らないから放置の波動しか感じないので手が出な

唔！50分
不能再多了

mk..

YouTuber豊田萌絵

我覺得大西得人鐘意既其中一個原因就係好表裡如一, 當然大西既"裡"我地大部份人係好能得知,但印象中好多其他聲優都有提及過

但表裡如一都有個極限,總有D野係唔想個個都知,除左自己容許既人,例如祈

就係因為大西容許祈睇到佢既"裡"面,所以祈先觀察到大西個玻璃心咩時候裂左

以上FF

ファンタジア文庫大感謝祭2018 メインステージLive配信！
１５時～
「冴えない彼女の育てかた」冴えなくない新情報発表ステージ
出演者：安野希世乃、大西沙織、茅野愛衣

又係冇神

明明作品來說有安野同松岡已經足夠

咁學姐好高人氣嘅 至於某幼馴染....如果唔係大西推s頂住個場 我諗...

我懷疑成套路人女主幾個女角當中最低人氣係金毛敗犬

如果唔計後輩同堂姐，睇怕都係最低人氣

堂家至少有大波波buff 後輩其實出場機會好有限 冇得比

*堂家姐

鬼鬼24歲生日快樂!!

其實認到Zombieland 山田妙cv係邊個未?

《聲優托胸炎上》韓國網友批污辱女性 官方刪文換日本網友生氣了……

泡菜

真係痴線

(09:56)
nico突然推返段舊片比我睇
原來差唔多9年前熊唱嘅低音已經咁正
我估係同代歌手出道嘅聲優之中嚟講都可以話算數一數二

界人已經比較"正人君子",

明明係個無得救的M 仲有一堆問題發言

po張上年嘅鬼鬼

依張真係好高質

往事

俱往矣

每晚都睇上田d片睇到唔捨得訓

要訓了 唔敢再睇

聽咗好多次都覺得啲人講嗰段唔似junna，同埋junna冇幅圖咁有料 （其實首先我真係唔覺得山田個cv有份唱

op第一句完全係JUNNA嘅聲線，不過佢唔係聲優，冇理由做埋配音

個種沉聲其實好多人都有,但佢肯定係出乎意外ge人先要咁做 有機會係跨界上咗神枱ge人

俾junna唱啲發音應該唔會係咁，唔係好識形容，起碼鼻音會再重啲，句尾會震音
都係嗰句，我真係覺得山田冇份唱，嗰句係衣川/田野嚟

奶

奶左邊好了

多謝ching提我佢地係聲優

右邊都有配音既

左邊都有既

京吹同人生

好過個9件啦

不值一提

已舉報

人地9件雞 m記招牌名菜來 唔似其他菜式 間間茶記都有

好評發售中！

9定18

好想抱走塊牌

加埋你地d愛將柒頭明里個堆就有24件

楠木,久保田,鬼鬼同前田係好女仔黎

唔好理波台癲狗啦

#C3AFASG18 We are super excited to have Suzuko Mimori, nano and YURiKA join us at C3AFA Singapore 2018 I love Anisong concert ! 😍Here's our FINAL line-up! Enjoy 3 nights of anisong! 🎉

香港D陣容唔知點

得你地先仲會咁好人去理佢

乃木坂46
欅坂46
けやき坂46

我地香港人好簡單一週年

有trySail 就夠

因住佢陣間開3個分身洗版

駁唔到=波台狗

做lovelive cv就係雞既話，咁鬼頭都應該係🤔🤔🤔

ラジオ第1回配信

インターネットラジオステーション＜音泉＞にて、9月30日に公開録音した「パンデモニウムモンブラン～ベルゼブブ嬢のお気に召すまま。～」の第1回を配信いたしました

大西教安田攻略松岡

戀愛了…

@renamaeda07
正在跟隨 正在跟隨 @renamaeda07
更多
間違えて1時間早くスタジオにはいってしまったのでそのまま大西の膝になだれ込み頭を撫で続けてもらうだけの簡単なお仕事☺︎

覺得又會有班人惱鳩

系

你對住邊個都話戀愛了架啦
今日屌左poster未

Pyxis 最少唔會話因為係Pyxis 所以有Job

見證住大西越嚟越識化妝打扮 我好驚

神

接近啦

未ready好

咪幾好，唔通係都要人30打後先結咩

乜事
一入就講佢

講佢叫ruru做はるか

搞咩又拎出黎講

係日本地區先咁CLS逼人30歲前結婚
不過講係咁講 真係嚟料嘅話 我除咗祝福都冇嘢做到...

係呀！

即創力 max

「佐倉としたい大西」イベント
12月２日（日）新歌舞伎座（大阪）
12月９日（日）グランドプリンス新高輪飛天の間
出演：佐倉綾音、大西沙織

人気声優の内田真礼が、17日発売の「FLASHスペシャル2018年秋号」（光文社刊）に登場する。

其實都唔止係日本
華人地區基本上都係

先頭toshitai有關haruka的發言
肥佬點解會比封信出

好快ru媽就會澄清

ru媽係明明唔洗澄清都要澄清嗰種人

唔識打扮都唔代表冇男朋友啦，識打扮又代表啲咩
私底下同男朋友準備結婚又同你講咩
快快手訓教聽日返工好過啦

聽日重陽節

唔清楚sor

日本人唔識好正常 nvm

橙
咁都有位入

d日本人係咁架啦 好彩我地香港人聽日唔洗番工 可以銼一銼佢銳氣💪

你聽日都要返啦

我過富山玩 拜山

唔係日本人唔係香港人聽日要返

內田 LiSA 巴成日耍花槍

我唔係gay佬

講到我係咁

我係

你係

收皮啦你就

原來今集toshitai咁刺激

字字珠機

睇完，嫌唔夠喉反省會再嚟多次

反省會 有講安田君
完全是弟弟了

佢地真係gay 聽講有圖

illust by 桑原由気

原來大西鐘意miku同三森
佐approves ruru係靚女

大西→真禮→三森

大西究竟鐘意幾多人

DD....Genre唔同

同你地咪好夾

一樣咁鍾意祈祈 好夾

都係架

和氣あず未
オス同士のペンギンカップルがかわいい
てかペンギンかわいい
水族館行きたい

原來ajj都有一個腐女嘅心

呢度多大西推因為呢度多DD，明哂

大西本身就DD

聞說推大西的都是DD

最少我唔係

p左幾多

我肯定唔係

DD有咩唔好 又懶清高

黃色個個直頭照騙

商品說明條例

我更加唔係

黃色有小蠻腰

今週20日放送の文化放送「エジソン」にて、アイドルマスター シンデレラガールズよりお知らせがございます！

full version 好正 最後個句

我明顯唔係

今週20日放送の文化放送「エジソン」にて、アイドルマスター シンデレラガールズよりお知らせがございます！

係咪大西入cg了

6th d promo 姐

不要想多

第二張笑到

老婆關心自己係開心d

其實全部都係

又黑我媽媽
人哋專業冷縮熱脹

我唔係

幾耐未縮過

其實 dd定單推 唔係問題
不過d口吻講到，只有係dd順手推埋
佢唔值有人單推，就有少少介意

想太多

順手睇個D唔會話係推掛

龍之子55週年紀念企劃動畫《エガオノダイカ》2019年1月放送

CAST
ユウキ：花守由美里
斯特拉：早見沙織

シーサイド・コミュニケーションズがお届けする12月の特別イベント「SEASIDE SWEET PARTY 2018」が12月2日（日）に開催決定！出演者は下野紘さん、佳村はるかさん、巽悠衣子さん、小澤亜李さん、赤尾ひかるさんの計5名！

尋晚成段問題發言

嘩屌 原來咁大單野

成part coverage 同訊息量都好大

護松西

18+

みっく第三度發育

pyxis(寫真女星)

個關係真係好怪
到底佐係傲嬌定ガンガン 同7人都係營業

佐倉：關係=無

其實我覺得反面多

Kuma 生日會
竟然是高麗菜搞

關係不好的話還可以在公開event開這些玩笑

moe瘦咁多

超辣咖喱飯之恩

感覺以前有一段時間係好 frd,但發生左某d 事而令到關係變差

有冇大佬中ともりる solo event

今日can
有人問點解大西d節目個名都係排後面
講到can丁目原因應該係年齡

唔知有冇聽錯
Kuma份生日禮物，大西諗住自己連埋祈果份一齊送
同kuma一齊出街揀

應該有二次抽選嘅

居然是aho先上

朋唔朋友真係睇有冇得上

the last boss梗係冇咁快

愛衣唔係出碟做特典我切

由GA Channel話關係係無開始 就知唔對路，但依然有好多人寫信去提松岡

出到聲實有得上啦 睇下幾時啫

你開口應該完全無問題

點解咁高質？

chi sin...

張相其實係我影

巴打有福

做咩有負評

三石琴乃

原來是月光傳說

唔知乜聲優支援公司

『聖闘士星矢 セインティア翔』は12月10日（月）より配信・放送スタート。
OP主題歌「The Beautiful Brave」（歌唱：翔子（CV：鈴木愛奈）、響子（CV：M・A・O）、沙織（CV：水瀬いのり）、美衣（CV：中島愛））

終將成為你

諗左陣先明

3:57 大西

乜呢

佢重up 我而家先知

傷殘高達？

係啊 thunderbolt

睇到張圖幾有意思

好似係路人駕駛員

今年t7s未必有相睇

why

因為大西早走？

町民集會中咗兩場夜晚

Yup

少d 姐，唔會冇既組合交替時都有時間影

D 相唔一定完埸先影嘅

中晒

俾張午場飛嚟 我聽日去整容

好chok

我又chok

五等分の花嫁【公式】
🌟キービジュアル&キャスト発表🌟

風太郎：松岡禎丞
一花：花澤香菜
二乃：竹達彩奈
三玖：伊藤美来
四葉：佐倉綾音
五月：水瀬いのり

又係神

其實我想聽五個佐倉配哂

竟然唔係5個都係佐倉 定有暗示

好波

佐倉又可以色誘花澤

仲有得睇佐祈互串+刷好感度
這cast如果美來換其他人就更刺激了

大西有配角嘅話就變修羅場

但最想睇都係5個佐倉

miku有野配

係
佢做到的話真係實力的證明

此風不可長

太多對白好chur

揾竹達share就啱, 佐出道個排有人話似竹達

中野三玖(なかの みく）
CV:伊藤美来

請多多支持三玖黨

三玖黨

真人版

大西推飛哂

係時候show 下我真正身份

冇飛嘅大西推

るる真係好靚

>32

40都照J啦

d姐姐全部走哂

田中信夫rip

諏訪彩花

agson 巳開始
唔知大西趕唔趕得切呢？

竟然冇棒球
其實趕乜鳩，跟祈返屋企訓覺啦

希望佢上集話黎係講笑

岩岩江口同代永翼好似講緊，大西努力趕緊黎

咦，岩岩又講到好似過左10點之後唔會再轉主持人咁？
真係唔知最後會點

可能臨時叫佢唔好黎

佢到左

大西好波

諏訪彩花1st写真集『通り雨…。』発売中☆

今日は弟の結婚式でした。すごく幸せな日だった…✨愛に満ち溢れていました！

シンデレラガールズ7周年記念の企画で、パーソナリティが大橋彩香さん、原紗友里さん、福原綾香さんのマジソンを放送するそうです。

下星期agson 江口大西休息一日， idol master 周年紀念

一齊食

好咩波
好心休息下啦仆街

可唔可以懶一陣

下星期

富士見ファンタジア文庫
搞 live

有大西

信長笑容

今日係脹定瘦呢

都靚

脹

www

紅色依件真係好顯胸

井台主

佢好多套動畫都有幾季

愛衣做老母每日點過

差d睇到

声優アニメディア編集部
‏
株式会社学研プラス声優アニメディア編集部です。このツイートは（記事は、画像は）、当社及び当社に使用許諾している著作者の権利を侵害しています。ただちに削除してください。

？

編集部佢自己RT 俾follower

氣球日常

上次先掃完一次 今次又掃

種ちゃん

愛衣媽媽

如果有得聽神唱 love illusion 就好

有碟同偷錄

點ps法？

我差d 抄埋車

交通事故現場

樓上唔跟隊形 逐你地出大西愛好post

本身驚撞f5咗幾次先post，結果畀人追尾

大西對腳真係

清識波

前車唔洗賠
放心

角度靚度
影相果個有雞髀食

2、2.5、3、4

現場聽過

其實尋日叫Saori 係好多人叫
不過係叫開果個特別大聲

明明最初既路人活動最少反應既人係佢

咁咪好 努力有回報

二五調咗位
松岡咁多後宮男主配 正常結果

我都係好人

轉K島

"通常聲優要紅，3種可能
1.配到當紅角色，要舉例這個聲優配啥角色開始紅的，大家能明確給出答案，例如豐崎愛生、井口裕香、內田真禮
2.在某季大量配音，且不是大量路人角，例如雨宮天、三森鈴子、伊藤加奈惠
3.不然就是要常常有角色接，MAO、內山夕實
伊藤美來，3個都沒符合，我對他印象也是普通高中生要當當地偶像，這部又很冷門，當初除代理商外，只有一家在翻譯，且還番很慢，好像還退坑了，自然就不紅了
再來對他有印象就是動畫鍛鍊，但泡麵番本來就不會受關注，還有就是動作女英雄那部，也是很冷門，之後就是龍王ED了
希望39能讓他紅"

"人家都出道五年了
還在新人聲優？

最大問題其實是事務所啦
公司就只接些爛片角色給他
然後接了一堆偶像活動
偶像大師、BanG Dream!
自己還跟人組團，自己還要出單曲的
其實工作量根本很大
只是沒在關注的人覺得不紅吧
人家還上過綜藝節目咧"

日ナレ的課程是學科制，分為基礎科（初級）・本科（中級）・研修科（高級）。

每年一次進行晉級審查，根據審查的結果和該年度的評定，再決定下一年度的學科。每科在籍時間原則上是2年。

基礎科：伸展運動、發聲、滑舌、腹式呼吸、朗讀、台詞、étude基本演技等課程。

本科：使用舞台劇本等來提高表現力和創造力的課程。

研修科：專業聲優的心理準備、錄音實習、採用了廣播劇製作的形式的課程等。

除左比正皮 冇第2個感想

不過又真係冇第二間事務所比到佢同moe 咁高自由度 佢地可以話係做咩都得

伊藤美來一出道就行idol個邊, 之後都係唱歌多
剩係睇動畫緊係覺得佢唔紅

而家聲優呢個詞定義廣左姐

第二彈演出者：
■ 12月15日（六）【SATURDAY STAGE】
Tielle&Gemie from SawanoHiroyuki[nZk]

■ 12月16日（日）【SUNDAY STAGE】
中島 愛

第三彈演出者：
■12月15日（六）【SATURDAY STAGE】

沼倉愛美 ／ 渕上 舞
■12月16日（日）【SUNDAY STAGE】
ASCA ／ GARNiDELiA

俾埋山村響就齊腳

一言難盡！神聖感？

好多大西

井澤真係影得幾有feel

其實有d壞心眼
想知果時讀一年就升班果d，有邊幾個

Lynn 跳班生

宅呢個詞定義都廣左

明明自己淨係關注某d 界別但又要拋書包, 將一d 小圈子ge "專門"野放到主流到, 當成常識講

アニメ「となりの吸血鬼さん」公式
‏
少し寝すぎてしまったな… #吸血鬼さん

又接放學

上次開完學，緊係要接架啦

(29) (27) (33)

有冇人去實考 下上坂個radio
又講去箱根果時，問祈平時同大西傾d咩
祈：互相睇對方屎忽，睇下邊個靚d

(29)(9)(33)

駒形友梨1stミニアルバム「〔CORE〕」
01.starting in the haze（作詞・作曲：矢野達也／編曲：矢野達也、高橋諒）
02.メイズ（作詞・作曲：矢野達也／編曲：高橋諒）
03.クロックワイズ（作詞：坂井竜二／作曲：原知也／編曲：原知也、高橋諒）
04.It's HEAVEN（作詞：白鷺雪兎／作曲・編曲：高橋諒）
05.時の葉（作詞：駒形友梨／作曲・編曲：高橋諒）
06.ソノヒ（作詞：結城アイラ／作曲：白須賀悟／編曲：高橋諒）
07.Talk 2 Night（作詞：坂井竜二／作曲：竹市佳伸／編曲：高橋諒）

想要認識聲優最方便的職業竟然是會計師！？日本一位會計師山田真哉就是重度動畫宅，而他每次接到聲優報稅的案子都提供超大幅度的打折，所以不論資深聲優還是新人聲優都成為他的忠實客戶，想當然也掌握了許多聲優的私密資料囉！看起得本魚也開始考慮去日本考個會計師師，這樣就可以假公濟私認識聲優超爽的～～

淺野真澄 佢d客

由気邊有可能27
唔好玩啦

右好可愛

好可愛

狐狸？

馬娘呀

係愛馬

好彩呢度係大西愛好冇人同我爭

真係冇，你慢慢

我同まみみ合照

ah....

今日大西圖up

貼媽媽出黎都冇人理就知你地好打極有限

上緊堂淨係碌twitter rt已經極限

高野 麻里佳
‏
帰宅して携帯をいじってたらTLに流れてきた加隈さんが可愛すぎて癒されました。
そしてそれを撮影した井澤さんのテクニック凄すぎます。
私も女の子の可愛さを最大限に活かした写真を撮れるようになりたいんです…

係仙氣！

唔知桑原捉唔捉到大西

小林愛香1st写真集が12月11日（火）に発売決定。

仲有邊個未出

收到風高田憂希既チョクメ有同大西既合照
我就收到圖，你地加油

正唔正先

有大西你自己諗

想俾＄都俾唔到

慘

My sea

邊度有？

It?

別西卜 radio
安田君單野，以前返學都試過

冇得睇就負皮

話是話 冇人發覺祈又剪左

究竟呢度D清有幾多個阿媽
安野 愛衣 kuma

四季多一個咁上下
老婆就一季多幾個

おっふ

大西さん！！！「いつものぎゅーね💓」って！！はふはふうう😭✨

疲れとか弱音を全然見せなくて、いつも明るくて。尊敬するだけじゃなくて私もそうなりたいなって。
2日目のFUNBARE☆RUNNERも、心の中でスースからバトンを受け取って繋ぎました😊

我果日一見到佢就諗係咪剪左

BQN!

ruru....

【訃報】声優の辻谷耕史さんが脳梗塞で死去 『ガンダムF91』シーブック役で知られる

..

唉 海盜高達都未搞 咁突然

巴尼真係死左

Kuma捉走埋

佐倉としたい大西 @s_toshitai_o

『佐倉としたい大西 EVENT TOUR 2018 TOKYOOSAKA』のゲストが決定しました！
12月2日の大阪には・・・加隈亜衣さん
12月9日の東京には・・・日高里菜さん！
皆さんお楽しみに！
#agqr #toshitai #音泉

啱啱星期六嗰套嚟嘅
所以趕返去係錄toshitai

嘘だといってよ、 バーニィ

Toshitai>ナナシス>agson

好勤力

運営より】(配信情報)栗花落夜風(CV楠木ともり)のソロ曲「シンクロフィッシュ」が10/24にiTunes Store他各配信サイトでフルver配信決定しました！先日の「白兎団本部放送 」で披露したデモがどのようになったのか是非是非完成版をお楽しみに🐟🐟🐟 #バンめし♪ #白兎団
已買

見到件衫就想睇返PUG

睇緊3rd決定要回帶呢幅全盛媽媽

好痴線

褲子都脫了 點解仲未有流出

原來你係咁ge人

一陣去買

唔係聽日先有咩 你d fd話山卡啦地方星期一就有 我仲搵條友去秋田搵

咩fd

整假證個d

直接上佢屋企拎啦

【2018年に亡くなった声優】

1月5日 津田延代さん
2月8日 新田万紀子さん
7月18日 常田富士男さん
8月13日 石塚運昇さん
8月22日 堀部隆一さん
8月25日 麻生美代子さん
9月23日 宮田光さん
10月17日 田中信夫さん 辻谷耕史さん

整假證

J死

小林

信長點解可以咁完美 除了沉迷二次元

就係越沈迷先越鐘意佢 同到我地有共嗚

花江

越黎越覺得我個名個個真係好高質...

大家有冇試過寫信去聲優既廣播？
有冇咩特別野要注意？

@LiSA

用日文寫

長知識了

屌呀 我用咗英文添

希望大家都可以寫信比人讀

鈴果寄咗十鳩廿封都冇讀過

用乜文

火星日文
有冇人可以教我地球日文

冇 根本唔會讀

你返去睇高橋XX美啦

佢係個個都睇

之前好似真係有人寄英文信去個聲優又有讀, 唔記得邊個radio 定生放

好似係petit？
肥達仲要讀d唔三唔四的英文

20:27開始

【公式】Pyxis ヤンジャン初登場！①-Pyxis-

寄去ガンガンGA會有staff幫你google翻譯

叫chanko 幫手中文翻譯

chanko啲中文

奸悲

大陸話同廣東話都分唔到既柒頭

你求其搵個日本人都分唔到啦

最on9 扮專家教人呢

過火喇

慳返淡口水

龍虎豹

出火喇

d色水都似

名撮影師 井澤

竟然得二連車相撞

你樓上亂咁過馬路

點解toshitai搵日高都唔搵祈

撞時間

祈個schedule 睇怕都係滿

封信寄左了,唔奢望被抽中係節目度讀到,只求佢地有過目

已經停咗車3個字都要撞我

Gay佬愛隊屎忽

同町FC同一日

同一日町民集會呀ching

講起上次町FC chanko 做MC，唔知今次邊個做？

做咩？

佢專登炒上黎

唔記得收油！！！

成套相呢張影得最靚

健叔呱

今集can大西喊到九彩

！

立即聽

因為不能和t7s一起過於寂寞哭起來的大西

今集係live 前定後錄？

前

點講好
覺得佢平時真係諗幾多野， 心真的很纖細

聽到眼濕濕

點解你一個感歎號都兩個正皮

佢哋感受到我有幾著緊大西

發覺呢到既人係古古怪怪

你應該都頭幾位

露對波出嚟做乜

波rrrrr

行紅地毯
關智一唔知有冇講咸濕嘢

淨係睇左宮野同櫻井 原來有佐倉

牙痛好可愛

加隈媽媽又發光

片

Mama...

佐倉個樣真係好奸 唔係救過我條狗命一定反埋佢

想告解 好似愛上左みっく

反佐基地
唔好咁啦

唔反啦 幾時都咁like佢

19年1月劇場版動畫《即使明天世界終結》
【CAST】
狹間真：梶裕貴
泉琴莉：內田真禮
ジン：中島良樹
コトコ：千本木彩花
ミコ：悠木碧
リコ：水瀨祈

19年1月新番《荒野的「壽」飛行隊》
【CAST】
キリエ：鈴代紗弓
エンマ：幸村惠理
ケイト：仲谷明香
レオナ：瀨戶麻沙美
ザラ：山村響
チカ：富田美憂

渕上舞(声優)
‏
トップス2着と、お下着を2着購入👚👙💕
お披露目出来ないのが残念ね
佢想表達d咩

揾d野講
每日一篇

TVアニメ『かぐや様は告らせたい～天才たちの恋愛頭脳戦～』2019年1月放送スタート。
CAST
四宮かぐや：古賀葵
白銀御行：古川慎

好似冇講過依樣野

見佢今年都無咩主役
終於有

AG Star

因為佢地琴晚響度係咁睇miku

明日の『ヒャダインの“ガルポプ！”』は、
「水瀬いのりが語るガールズポップス」。

・初恋はあの人気キャラクター？
・大西沙織さんとの仲良しエピソードも！
・水瀬さんが憧れるガルポプは？
お楽しみに！

[WOW]

Special Guest

填左聽日 agson既空白，fit 哂

諗起悠木碧個廣告
但係悠木碧個個都係得30秒

1-3集講哂

屌佢錄音可唔可以錄好啲 咁大間房好心用lav mic錄啦

唔計後面佢自暴自棄，前半part真係睇到我呆撚左
好似仲快過悠木碧喎

以前白銀意志
大原睇得起佢，都係話佢要讀篇水蛇春
太努力太順，反而唔得
如果俾佢多d時間操，可能

找錯處

有無人去大原radio個公錄，大西做guest

三澤把聲！

Kuma...係好女仔

Kuwa黎

腦手唔協調

少女(30歲)

のぞみる

第一次做女1

仲有炸雞百合ham sup婆 南早紀, 第一次新番係主角群

又要聽パリパリ了

大西係一個好前輩

btw芫茜唔係講過一次咩

ママ

之前南條上品酒時 愛衣話過想做MV客串 真係做左
大天使言靈

被神明眷顧的女孩
照橋心美真人版

連加藤英大空直美都開始玩ig

之前cutter 都覺得奇怪, 而家係連d SNS新手都玩

赤崎千夏：出現了，愛衣醬的隨口一說

內田..

大西！

大西！!

大西！！！

大西！！！！

金子!

TKMN!

點解大家都係叫春，得我食負皮

右邊

都係內田最好

左面唔好咩?

彩?

唔係唔好
但未係世三
比我睇多幾季先ok？

腳指

提子

眼袋

ching 而家幾多位世三？

學我 專一d

專業dd講呢句

終於食到大西介紹既

點樣 search 年末年始 関東圈有D乜野 聲優/動漫/live/event最齊?
我現時只係幾個東京同橫濱幾個大場地官網個日程逐個SEARCH, 秋葉原是咪仲有好多細場...

剩係知年末年始有內田lor而家

eventernote

好食

午後9:00 - 10:00（60分）
ヒャダインの“ガルポプ！” ▽水瀬いのりが語るガールズポップス

10幾個

有冇聽左nhk 祈？

聽左
唔知有冇聽錯,話兩個人冇嗌過交,互問對方對自己有冇唔鐘意既缺點, 兩個都話冇,然後就漓漫著奇怪的氣氛

改めて！
この度 温泉むすめ 岡山県奥津温泉 奥津かがみ役をやらせていただくと同時に、12月22日に開催される温泉むすめ 4th LIVE“ NOW ON☆SENSATION!! ” 〜聖夜にワッチョイナ Vol.2〜に出演することになりました〜！わーい！これから、よろしくお願いします♨︎♨︎♨︎

大橋彩香 8th single「ハイライト」（TVアニメ『叛逆性ミリオンアーサー』OP主題歌）試聴動画

不得了…

BLT Vol. 36

影到隻腳短到

可愛就得啦

差成個頭

姐姐....

TKMN

そういえば、下向きのイベントに、学生時代家庭教師してた時の教え子がまさかの大阪から遊びに来てくれてて、挨拶に来てくれてね！(12年ぶりくらいに会った🙆🙆)

巽悠衣子７不思議の一つは、私が証明できますって言って去って行ったんだけど……
え、待って、なにそれ🤤

悠衣子做家教

盲既都知左邊正

唔好負皮thx

真，我支持你

陽子

點睇都係右邊囉，你盲嘅都不如

唔好咁
鬼鬼都好qq 架

冇我萌絵咁QQ

松岡都市

ngnl

高質

y.jpg

邊個

冇 個個都好

點解高質咁高質

みゆたん

勤力人12月1去到大原公錄 夜晚agson
之後就要坐車去大阪
又係地獄行程

一係就第二朝先去大阪

通宵巴 訓埋

咪on9啦

邊隻都鳩
大鳩定勁鳩

4000 東京去大坂
夫復何求

かおりんbb

「エウレカ」辻谷耕史さん逝去、藤原啓治さんがデューイ役に

EUREKA咩都有荷蘭豆份

惡魔熊

好正

今集有一封t7s live 既感想,提到大西係777sisters mc 時間自我介紹果陣發生既事

呢兩隻兔正啲

石飛

平時唔聽can嗰班開嚟聽下

【自製字幕】大西: 我好寂寞!! (現場爆哭)

唔聽can學咩人叫大西推

對唔住我呢兩三個星期忙到做唔到大西推

排隊加推示意圖

呢集真係唔聽唔得
喊之後既環節都係充滿住呢個廣播既特色

好想轉生做女聲優瘋狂同佢地搞百合

好期待 星期四 kuma會講咩

媽媽

967

鬼

12.16去睇楠木

【本日21時～ニコ生！】OVA『エロマンガ先生』のその先をみんなで目指します！第23回は本日です！今日は、なにやら怪しげな人が登場する予定…？お楽しみに！！#エロマンガ先生

冇飛呀屌

我大佬有多

午場有7個ac抽
再唔中真係跳樓算

新配

Ntr

又出軌

水獺肥

奸樣

試下開多7個ac 定下驚先

989

Rap個段笑到傻左

997

999